[突發] 藍屍勾結美帝

一百萬嘅問題，藍屍係白宮聯署要求美國不要干預香港，假設有十萬人支持（目測依家已經有500萬），咁美國應唔應該回應呢？

回應又係干預 唔回應又係干預 你玩曬啦大佬

冇腦

佢地鳩識英文咩
你估呢個聯署係你地d鳩屎野咁可以是但造數？

提醒不要簽這個

傻仔藍絲錯grammar
Stop to intervene 既意思係叫人地停低，然後干涉

佢地都識玩依啲

stop to

東施效顰

我地都要簽啦咁

最後會唔會過千呢

Intervene 係 improve or prevent getting worse 啊傻仔

3日371個.....

明明就371萬

根本係想膠化白宮聯署

屌你老母就係你呢啲分化撚搞屎棍仆街搞亂檔，收皮啦，簽你老母

啲英文狗屁不通

屌你美國干預香港,搞到香港變獨立關稅區
可恥

夠人就係

We are the silent group in Hong Kong representing the rest of the population not joining the protest. As part of the Society, we work hard, we pay tax, we do constructive contributions to the community. We love Hong Kong and we care for our rights of Freedom of Speech, Liberty, Peace and order.

We plead that through President Donald Trump will stop to support associations intervening Hong Kong in any form. The protestors had been blocking main roads, stopping the Mass Transit, invading Government buildings. Would you see how we are torture when these protestors abuse privacy of our personal life digging our family background, phone numbers , family members and openly disclose it to the public.

笑親我

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

啲文法毅進程度

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏